黃曉明見到的士陳咁威會係咩心情？

會員陳偉停車場會唔會答到我？

依舊唔識佢

咁就過左9年

黃曉明有咩啫
係高登笑到連登果班啫
人地由nobody做到年收億計
自己呢

黃曉明自己做老闆開戲比人拍 唔洗做有錢收
的士佬就等人搵佢拍戲
年收入過億vs幾十萬 連留意你既興趣都冇

陳偉霆邊只幾十萬呀

幾十萬?ching訓左幾耐?

原來都唔少 但曉明同ab父妻檔真係冇得輸

冇興趣去留意d愛國者

家陣仲有d粉腸見到佢淨係識講「而我不知」
心諗坐咗幾耐